連第一個因反送中條例而被起訴嘅警察都未有 點解大家可錯埋Focus?

畀人拉嗰三個完全同反送中運動冇關
一係就畀人spin曬去嗰三條仆街
一係就放軟曬手腳

大家謹記五大訴求 缺一不可
仲有幾百人畀人拉咗等緊我地

611 721 811

612 721 811